做過利豐你問我答

如題

有無見過碧咸

有

邊個department?

nike

利豐做野係咪做撚死人
d野亂唔亂

唔亂 層層唔同

荔枝角？

仲有無頭髮？nike邊部份？sourcing ?